只要係黃店，就算係屎連登仔都會繼續幫襯

老落認同

我鐘意比邊個賺果個人就有得賺
我討厭既就連一條毛都唔會比佢

yes

就係立場行先

依家每次出街 都看藍黃apps

理撚得藍店 好唔好食

我討壓政治

無難食到咁呀
有啲我都覺得好好食

我答你係

藍店幾好食都唔會食

有班人鍾意俾屎餵你吹佢地唔漲

唔覺得黃店特別難食，又唔覺得非黃店非食不可

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

黃店唔好食可以唔幫親既
藍店就一定唔食

只要賣狗肉
就算係賣老衲個老母
老衲都會幫襯